睇高登 你就知有班人無得救

平時屌曬早泄老母 又話高登慢呀 多5毛呀 多打手呀

到真係有個新地方 有堆人係會講 不了

果d撚樣唔抵可憐 千奇唔好過來 去幫早泄含撚啦

有左呢度 真係好撚開心